覺唔覺屌的士佬打風收貴d 好on9

依家都咁難搵車
收原價仲有車搭？
定係要全港的士佬原價開工？

咁咪唔好撚開工

坐地起價同趁火打劫有乜分別

大把香港人手停口停呀

叫佢車你去差館啦

你咪唔好搭

開車前同你講收幾錢點算打劫呀
大家傾啱咪開車

供求問題渣wo...
明買明賣點趁火打劫？
你覺得有價值咪買囉。冇價值咪唔買囉

明火打劫

的士司機=紅van司機=流氓+賊

報警 等警察黎先比錢

你打風都有工半雙工啦

但係法例講明唔得喎
你打風要加價點解唔申請？

竟然有人負評 的士個價係政府定，同巴士地鐵一樣，十號波都唔會加價。

冇保險拎條命出黎車你收原價係好應該

冇保險我報警拉佢

覺唔覺打風要坐的士既人好on9

岩呀
嫌貴咪唔好搭囉，行路囉

唔加價真係無incentive打風開工
一係全部的士佬唔開工 然後連登仔又屌人拒載

你係的士狗 ？

報左未

唔開工=拒載？完全兩回事喎。

打風唔開工同拒載完全係兩回事喎大佬

你老母就冇保險

但到現在為止，仍有一種流行的說法，是指在八號或以上風球掛起時，的士或其他交通工具如遇人身或財物損毀，保險條款均指明不受保。

這說法正確嗎？

為此，筆者亦曾閱讀汽車保險的條文，經努力尋求，仍沒有發現有關條款；而且保險業人士亦不止一次出來澄清，指出並沒有有關苛刻條款的。

係狗

佢可以話去緊安全地方所以唔載

咁又要cum旗啦戇鳩

傾你老母呀，法例規定按咪錶收費

一係你就揾工會同政府傾立例八號波以上可以收某但percentage附加費，唔係自動加價

留錯負皮，的士佬打風趁火打劫無可口非

入去討論下

on lun 9，你攞得個獨家牌唔俾uber 玩，唔該守規則。
你覺得危險，可以唔係風球下出車。
的士狗錢就識搵，規則就唔守，又屌uber犯法，大撚哂呀。

公道d講句，你番風更都2有補水啦。
的士佬台風下揸車，你估冇風險咩，技術渣d都唔敢渣啦。

其實明碼實價冇問題。
大不了咪唔好坐

咁你都可以選擇唔坐
佢願意冒風險搵錢。亦有人會願意出多d錢坐車。

其實咁講地鐵都加得，每程收多一百，岩你就搭，唔捨得就過住。

夜媽媽揸車危險又可以加30蚊
落雨揸車難睇路又加30
天氣熱揸車辛苦加20
過海唔識路要搵路加50
去偏遠地區預空車出黎又加50

如果你無規管，你咩理由加幾多錢都可以話係自由市場
但而家政府發牌規管的士，唔可以拒載，要照錶收費，呢個就係規矩啦

的士狗覺得打風危險咪唔好開工
要開工又想收附加費咪同政府申請囉

post入面個的屎佬食屎在先，獅子開大口，無得好討論

我認同的士打風開工危險性增加，收貴啲係合理
但要政府立法保障番司機同乘客
講到明8號風球黑色暴雨加100蚊，明碼實價就唔使嘈

岩 可惜唔會發生 唔係可以睇下上面班撐dc9 ge會講乜

嫌貴咪唔好坐 vs 嫌危險咪唔好開工

永遠拗唔完

打風收貴啲好正常姐
人地用條命陪你條奴隸癲
呢啲唔係坐地起價
廢鐵行唔到再收貴啲先叫坐地起價
而家啲小學雞

地鐵員工打風開工係有工半什至雙工㗎
咪撚沖出黎柒啦on9仔

on9, 有咩留返同官講啦

地鐵係地底安全過路面幾多呀拎黎比
真係打9，10波
open session路段都唔去啦

人地圓工合約白紙黑字寫到明雙工
但的士個牌個條款講到明要跟定價

員

講緊的士佬兒家坐地起價
就算地鐵員工雙工關咩事呢?
佢地拎雙工係佢地公司比佢地既福利

紅van都收貴左，無人屌嘅？

你打風仲出街都好on9
仲要坐的士就仲on9
仲要開埋po真係on9中嘅on9

我覺得應該立法定明附加費幾多

其實加d 我覺得都合理，夠膽死旺角番美孚收我200 有時有d 野大家覺得接受到隻眼開隻眼閉，的士老係都踩到過晒界想食到盡，受屌小不免啦

咁一句講哂，連登仔係咪想一拍兩散叫d 的士佬放埋假？

明碼實價傾得啱就冇問題既話
咁啲的士佬又屌乜鳩uber

的士佬概念係佢冒險車你
所以收貴啲
但冇人攞鎗指住叫你開工
覺得有風險咪唔開工留係安全地方囉

老實講
如果全香港的士打風唔加價
需求又大
一樣好多司機take risk搵錢

Uber for sure

落車你唔俾佢都無辦法

你都on99 咁撚清高唔好出車囉 冇人揸住支槍要你出車 犯法仲係度大聲夾惡 都唔知邊個先係小學雞

咁有原則，你可以唔上車，覺得犯法可以報警，唔好講完價上車到目的地就按錶比錢，達到你清高要求！

冇人揸住支槍要的士開車，你都可以等到有原則的士先上車！

唔跟標就犯法啦

uber 都一樣加價

兩邊咪一樣

屌
咁撚多野講叫的士佬放埋假囉
行路返公司啦你

你收皮啦
行路啦你
加陣有人迫你搭咩柒頭

有冇諗過點解英治時期開始已經有加價，但到而家都唔拉？運輸署同警犬都冇做過野，點解？因為佢地包庇的士狗？
同小販一樣，呢個係政府治術嘅體現。留灰色地帶俾人搵食，解決社區需求，好正常。

「你犯法！一定唔啱！我啱哂！」先係小學雞嘅表現

好明顯係econ問題
Demand and supply
Risk and return
咁簡單都唔明

問題係依加政府玩雙重標準

打風收貴少少係合理
一嚟有危險，車又無保險
但問題係在於獅子開大口呢

公道啲講
打風返工好多工種都有額外津貼啦
咁的士司機唔係人呀

其實點解打風仲要出去
如果係返工嘅話車資應該公司負責

當然你有其他緊急事另計啦

法律

醫護人員咪要返 唔通call架白車？

呢啲野各取所需
打風有一定危險性
保險又唔包
您又要出街又要車
人地收貴啲好合理
一係自己揸車
一係翻屋企
利申:double照比

講到要揸正跟定價, 其實你而家可以報警拉鳩哂D八折的
佢地一樣唔跟定價

真心無人駁到 有便宜就攞盡佢 一收貴就屌 無得救

即係咁, 加少少錢都叫合理,
大佬你加5百, 咁又太狼啦,
加1百已經好夠啦, 加2百已經最盡

你收我double呢 我ok
你一嚟就食咗我隻車收我5舊呢 我就一定同你玩大佢

有時依啲嘢 唔好太過分 你想搵多啲都唔係咁撚離譜

十號風球搭uner去機場先300蚊 平時都係250